721 更加要小心

經過琴日之後，相信狗唔會再理性

要好好保護好自己

一個都不能少

車，佔中果陣，已經唔理性啦。
根本一睇，咁既示威人數，根本唔係治安問題，警察處理唔到。
收工！

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

推